Python course

讀緊business degree 想報讀 Python 入門班 有無朋友 有咩機構/課程 可以介紹？ （ 唔想自學）

上coursera/datacamp/edx/udacity 學吧

唔覺得出去報course會有用過上面呢d 資源

岩呀 有咩唔識唔明 就上stackoverflow搵同問
再唔係入啲python discord group問

出面啲course收你好貴 教啲野又未必update
你問佢問題 佢都係上stackoverflow搵解決方法

Thx 但我本身 無IT 底 ...平時都係用開excel word 多 上面既自學平台都適合新手？

youtube有條友教

最好睇英文channel啦
中文啲term奇奇怪怪咁

冇IT 底唔係問題, 好多beginner course 都係由零教起 (for loop, if else, ... etc)

推薦一個beginner course 比你, 大約一個月300 hkd左右, 講解唔錯, 由零教起, 有assignment攸。唔比錢淨係 Audit佢睇片都得

或者你係上面coursera 個網打"PYTHON " 睇下有冇其他免費/更岩你既course

再唔係你去下面 edx 個網到搵下, 唔少courses 都係免費,

出去讀唔係問題, 係貴D 同埋 time cost 高 (你移動/坐地鐵過去班房都要時間吧), 老師既講解又未必清晰

Thx

lm

點解唔直接係學校reg python course

學校有冇cs department ？
有就reg cs d course讀下好過啦
不過小心唔好肥